騙數快=FPS=FAKE PROPLE SYSTEM

都係嗰句
唔好on99將自己id copy亂咁腥比人